邊度識到大過自己嘅男朋友

成日覺得同年嘅男仔思想小幼稚
鍾意啲大3-5年既
但係大學識嘅人都係差唔多年紀既
讀咗好多年女校而家返part time又係得女同事...
到底可以係邊度識到大個自己嘅男仔

有時又會怕成熟嘅男仔覺得我太幼稚
不過女仔早熟啲 同大幾年應該啱啱好溝通到啦？

留tg
等我塞滿你個小穴

老人院

搵Sugar daddy 未出聲囉
留tg 啦

咁你識定個同年男仔,再慢慢教佢,等佢都早熟D唔得架???

你有心鐘意人就唔會介意佢幼稚啦

就係鍾意唔到佢哋 咁點樣無啦啦教人
初戀細我兩年 試過係唔可行令一個人變成熟

拍正經拖拖架頂

可以一試 去做義工先

鐘意一個人就要包容下佢缺點,咁你幼稚D唔好咁成熟咪得囉
下下要人就你,你就下人唔得既

我都唔係講緊鍾意左之後
鍾意咗之後就蒙蔽雙眼咩都覺得冇問題㗎啦
依家係講緊唔知點解通常定係比較成熟嘅男仔吸引到

你係咪缺乏父愛？？

唔係啦
其實清楚啲講 年紀就唔係好關事嘅 細過我但係成熟都會鍾意 但係就少見啲囉
鍾意成熟男仔比到嗰種感覺 做事好淡定 同佢一齊好安心嘅感覺
幼稚嘅男仔可能係會吊兒郎當咁樣有少少湊細路嘅feel？

其實介唔介意講、你幾大??

19 Year2

好老實,作為男人,有好多都要廿尾到卅十幾,或者經歷過某D事,個人先會成熟

都真 男仔真係好大個先成熟
不過我覺得20中都ok
無端端喺度諗係因為大學身邊嘅圈子嘅人都係日日出去飲酒呀蒲啊咁樣 主要係唔鍾意呢樣
所以而家鍾意緊嗰個20中嘅男仔 就係喺我呢個年紀玩過 已經過咗出去玩嗰個年紀 咁就最正

天真、男人有心要玩,廿幾到卅尾仲都可以玩、睇佢想唔想啫